此外，关于巴雷特是“过去的教员”的说法，似乎比她当时向委员会披露的作为奖学金讲师的工作更广泛，尽管这可能是吹毛求疵。 为什么网站上说巴雷特在反lgbtq公司工作的时间比她披露的要早? 克里斯·约翰逊2020年10月9日，华盛顿刀锋报 
 查看我们的工作和奖学金的完整列表，并注册，当有新的空缺时被通知。 ProPublica正在显著扩大其本地业务。 来和我们一起工作吧。 |by ProPublica | 2020年10月9日| 
 她试图在《纽约时报》争取一个竞争激烈的奖学金，但她就是没有得到，仅此而已。 《吉尔莫女孩》每集排名|Constance Grady | 2020年10月6日|Vox 
 她还将监督ProPublica的新兴记者项目，该项目是为在大学新闻机构工作的有色人种学生设立的奖学金。 ProPublica宣布6名员工晋升，创建新的报头团队 
 因此，与许多对医学院住院医师或奖学金研究感兴趣的医生不同，我实际上是带着成为一名研究型综合生理学家的明确目标进入医学院的。 零分钟锻炼(第383集重播)|史蒂芬·j·达布纳| 2020年1月2日|魔鬼经济学 
 杰森·贝里因对路易斯安那州煽动者的报道而获得1992年艾丽西亚·帕特森奖学金。 追求史蒂夫·斯卡利斯的路易斯安那种族主义者|杰森·贝里| 2015年1月3日|每日野兽 
 83号决议是一个多么光荣的圣诞时刻啊! 国会的礼物一直在给|P。 J. O 'Rourke | 2014年12月20日|DAILY BEAST 
 马修·芬纳称，北卡罗莱纳州信仰之言团契的成员对他进行了残忍的袭击。 贾斯汀·琼斯，2014年12月16日，每日野兽 
 为了去参加毕业舞会，去见他的朋友，芬纳不得不参加周五晚上信仰之言团契的礼拜。 贾斯汀·琼斯，2014年12月16日，每日野兽 
 这个隐秘的网络被称为“家族”或“团契”。 你没听说过的每年10亿美元的右翼阴谋，杰·迈克尔森，2014年9月25日，每日野兽 
 那藉律法制造罪孽的宝座，岂可与你相交吗。 契约条例|约翰·坎宁安 
 她和贝西不仅相处得很好，而且成了热情的朋友，在圣灵里享受甜蜜的交通。 一个祈祷的母亲的价值 
 沉迷于舞蹈的基督徒会背弃上帝，转而寻求与世界的友谊。 一个祈祷的母亲的价值 
 如果是的话，我希望很快就能换得更幸福的友谊，伊娃。 弗雷德里克·w·法勒院长 
 他又在她友谊的温暖中晒太阳了; 她强调他们的分离和重逢，这使他很激动。 希尔达，莎拉，珍妮特，邓肯